山口百惠 歌影視

大家有無人鍾意山口百惠？

呢個年代既人未必知佢當年有幾利害，而且人地引退係真係退休，唔似有d 人過左幾年用晒d 錢就話玩復出

有無人有山口百惠 套電視劇 赤的疑惑？

伊豆の踊り子